# README #

FarbTherapie-Behandlung
******************************************

Deckenlampe mit 72RGB LEDs.

Über einen Taster können feste Farbwerte angesteuert werden.
Basierend auf einen Arduino NANO,
Zentraler ON/OFF Schalter
Zeitsteuerung über separate Zeitschaltuhr

History:
Version 01    mit 36LEDs
Version 02    mit 72LEDs